小花瘋狂攻入 1 球十二碼，帶領阿根廷狠狠追平巴拉圭勇奪一分出線在望

恭喜
入到波又出線在望
都唔知成班盲反係度笑乜春
尤其是d 朗迷
球玉呢個名唔淨係牙朗獨佔啦
雙驕呀屌你

奪冠大熱
allin 左未？

阿根廷好危險
隨時會出局

出局仲難過出線
下一場對住兩場僅得一分既卡塔爾
小花屌打啦

逆境球王

你地班盲反, 可以收擋

卡㙮爾去得美洲盃就預咗送分
仲要對住有球王嘅阿根廷

咪係
d 中東垃圾波
小花只要樂意就隨時入佢地兩、三球啦

留名等睇小花 10 大救國金球

亞軍廷對家盤輕鬆cashed

多謝球玉

落後入左球十二碼啦 串小花逆境唔識踢波個D可以收皮

yes
d 數據撚真係盲反黎
成日串小花逆境入唔到波
而家咪有囉

唔好賭咁多喇
輸死你呀

你係咪傻撚咗下場贏一場就已經可以出線啦
隔離a組同埋C組畀人炒咗四球。

要計出局幾時輪到阿根廷

YES又打朗迷面

阿根廷排緊第四

下場贏左咪得囉
四分第二名出線TIM呀

巴：卡 和
巴： 阿 和

如果卡 阿 和，出唔出到線

阿根廷點會 輸比卡塔爾， 打和都冇乜可能啦
亞洲球隊， 黎美洲都係陪踢咋。

Messi save Argentina again

咁烏拉圭呢？

班疤狗日撚日話提子隊第三名出線唔計
希望交際花贏到卡, 然後第三名對巴西

1,巴西可能次名
2,巴西冇左尼馬，委國都搞唔掂
3，阿贏到卡=四分出線，排第二
哥倫比亞如果唔放水，贏或和巴拉圭，
巴拉圭只能一係2分，一係3分。鐵定第三名出線

好心小花迷啦 波打手吹十二碼就低調小小啦

邊有所謂波打手架

下場對卡塔爾就表演1扭10你睇